有冇人同我一樣，覺得每次都係最後一次發夢。

等呀叔我早少少去準備下先。

有

等緊你裸跑呀

我覺得成條街都係血，地鐵成陣鮮血味

每次我都覺得政府會跪，唔洗再岀
一間見

時時懷希望

都話革命成功我連本帶利係維園跑